# Тестовое задание PHP #

### Необходимо разработать сервис, который принимает ###

1. целое число (далее N)
2. массив целых чисел

делит входной массив по определенному правилу (правило читать ниже) и возвращает индекс числа перед которым ставится разделитель. Данные принимаются двумя способами

1. через веб форму
2. через REST API

Запрос и результат сохраняется в БД c привязкой к пользователю.
Запросы разрешены только от авторизованных пользователей, которые добавляются через админку сервиса.
Правило: Необходимо разделить входной массив таким образом, чтобы количество чисел N в первой части оказалось равно количеству чисел не равных N во второй. если это возможно. если невозможно возвращаем -1
Сложность алгоритма должна быть o(n) по времени и о(1) по памяти

### Пример: ###

N = 5

[5, 5, 1, 7, 2, 3, 5]

делим, так

[5, 5, 1, 7 | 2, 3, 5]

две пятерки в первой части и две не-пятерки во второй в ответе нужен индекс числа, перед которым ставим разделитель

число: 2

ответ: 4

### Что нужно использовать? ###

* php7 + Yii (1.x или 2.x на выбор)
* БД Mysql или PostgreSql (структура таблиц задается помощью миграций Yii)
* composer
* PHP-docs

Желательно использовать:

* свои знания SOLID
* PSR
* Unit - тесты

### Немного про PHPDocs : ###

Проверка будет проводиться в PHPStrom и плюсом будет если в анализаторе кода не будет "желтых" варнингов http://joxi.ru/gmvYnKwfKz94ra. (красные недопустимы)

### Как сдавать: ###

Добавить в свой проект на https://bitbucket.org/ пользователя koptev@exbico.ru и сообщить об этом мне.

В вики проекта на битбакете желателен небольшой мануал.
